認真：99%既成功男人都有叫雞既習慣

性取向有差異既唔講

但成功男人有邊個唔叫雞？

當你名成利就

男人自然離不開玩個幾樣野

玩女好多時候都係成功男人首要喜好

所以樓主應該仲係青頭仔

原來你破處靠叫雞？

十個女人十個都係雞
差在公家定私家雞

你雞都叫5到

男人咪係狗 所有人都係奴隸

我破處係溝女囉

青頭撚咁多FF

叫隻酒店雞或者去馬交桑拿都係三千蚊樓下

你三千蚊都無？

以"所有女人都係雞"呢個理論,你標題係對的

我同意

我就是那1%的成功男人而未曾叫過雞的

利申：無車無樓，但有一份一個月25k 嘅工（正當職業）

我鐘意玩成功既男人多啲

成功？

屈狗撚唔到業主, 撚唔到AA9, 原來轉左去撚IVE仔&nbsp;
幾時返來講樓市呀?

溫提: 樓主公屋仔, IVE BA畢業, 人稱公屋霖. 中意上網扮有錢佬平衡心理 (但多次敗走)

成功定義係乜先？

我就唔覺得係100%用錢量度嘅
以巴打你對自己成功嘅描述，似乎你係用錢量度。但即使係用錢量度，你覺得月入25k叫成功？